# PHP FileSystems

Este projeto foi criado com o intuito de desenvolver habilidades relacionadas ao tratamento de Streams e arquivos com PHP, em conjunto com as atividades estudadas nos cursos da Alura.
